到底愛情係咩一回事

成日見到成班人係到叫春，話見到個目標好靚女/靚仔就想拍拖（唔係識人做朋友咁基本，係一見就愛上對方）。屌！人地咩性格都未知清楚就話愛，唔怪得咁多拍1/2星期就分手啦！呢d係愛咩？！

成日話對對方做到最好，以另一半為重，點解最後都係俾人飛？
大佬呀，其實成件事勁恐佈。如果我係男/女朋友，長期俾另一半關注住，好似無晒私人空間咁。有時有野煩，又唔想同人講，但另一半係咁問/用關懷樣對住我，好大壓力姐。
同埋，如果將生活重心完全放係對方到，變到極少同自己朋友出街，同樣佢都要變到極少同朋友出街黎陪你，都好大壓力wo!
如果另一半唔陪你，寧願同朋友去睇波,你又要怨對方唔陪你。

呢d將自己意願強迫加落對方身上又叫愛咩？

最好就係互相尊重，單身時點樣吸引到對方就保持。獨立嘅人唔好為愛情變成小女人/小男人，聽晒對方話。因為咁樣嘅關係係好唔對等同唔健康。

試問自己都唔尊重自己，又點樣叫人去尊重自己？
正如自卑嘅人成日都怨天怨地，怨其他人恰佢。但，自卑嘅人，佢地連自己有咩好都唔知，點樣叫其他人發現佢嘅好？

係愛情世界都一樣，我地成日怨點解做到咁好，對方都唔愛我呀個啲，做到咁卑微，真係好咩？！

屌 咪又係雞 做cheap自己無人理你架
你愈無心肝啲人就愈上心
不變定律
快啲一齊做仆街